盧柏迪古父轟皇馬賣C朗：偷走50球！

【體育】盧柏迪古被皇家馬德里辭退，在此之前，其父出言炮轟球會賣走基斯坦奴朗拿度，才是成績低迷的主因。

「基斯坦奴朗拿度很好，每季都能攻入50球。現在沒有了他，沒有了一名主要射手，而且沒有引入新兵補充，傳過尼馬或其他球員，一個也沒有來，皇家馬德里根本從我兒子手上偷走了50球！」盧柏迪古（Julen Lopetegui）父親表示。

盧柏迪古在今夏入主後，C朗就以1億歐元離隊加盟祖雲達斯，結果皇馬一沉不起，進攻啞火，現時於西甲以10戰14分排在第9位，落後榜首巴塞隆拿多達7分，前者就成為了眾矢之的。

盧父指到現時為止，盧柏迪古仍然沒有說過任何一位球員的壞話：「他很滿意麾下的球員，常常說『我有很好的人腳，他們付出所有』。可惜他沒有資源，本來有，但那人已離開了。」

佩狗落地獄

賤種朗
聯賽: 78射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 5射0入球 1紅牌
合共8.43%

美斯
聯賽: 39射7入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共22.44%

報告完畢

王騎
射精: 1069
中出: 0
後代: 0
生育率：0%

報告完畢